每次推post加句 911不燒山不傷害無辜

911不燒山不傷害無辜

割唔割
同
應唔應該做係兩回事
對方就係特登混淆我地, 將割唔割 同 應唔應該做畫上等號, 逼我地接受曬所有不合理既抗爭手法(鬼)

911不燒山不傷害無辜

政府開始製造無政府狀態，想將局勢更亂，再推個波俾示威者！
但要記住平亂係政府責任，例如：政府想示威停，佢可以回應訴求，

而政府查到911有人想發動恐襲，就應該執法同預防，
做得唔好，係政府問題，示威者冇需要take任何bullet !!

大家要記住唔好跌落政府推卸責任嘅陷阱！
唔洗走去救火，救火呢D野唔係我地做，火又唔係我地放，洗撚理佢！
做好文宣工作就OK！